# mi primer repo

En este repo voy a parcticar lo siguiente:
* git diff
* merges

*Soy Sergio
I used to be an adventurer like you, then I took an arrow in the knee
Shrek2 is love is life
juego mucho overwaifus
# Victor Cabello tengo 31

Me gusta:
* el campismo
* jugar con mis hijos
* leer
